班狗變晒策略 和理非唔想俾人拉麻煩睇一睇

由前幾日將軍澳開始，睇到班狗圍捕方法愈黎愈勁，真正大規模鳩拉和理非，上次將軍澳堵下路已經拉到百幾個。

冇錯。係拉和理非，唔拉勇武。
點解唔拉？因為班做野既勇武識be water
冇預警出黎堵路做野，做完野即閃，冇一秒多餘。想捉都捉唔到。

相反，和理非、街坊，企係到幾個鐘等拉，其實和理非都要學Be water，街坊身分已經同一直都唔係無敵。可能你會話，街坊落樓咋喎，最多咪48又一個好漢。我就覺得唔係。

以小妹觀察，班狗拉人有兩種。

第一種：堵路之後30分鐘內，便衣突擊，一分鐘內十幾架狗車火速支援，拉幾多得幾多。

第二種：拉完，和理非同狗對峙，通常對峙一個鐘左右開始拉人。其實班狗圍捕之前，一定會有隻狗揸住支咪瘋狂比警告，話唔走就會圍捕。

大佬呀，我好幾次係現場聽到就會即刻走去安全位置，好心你地企係到屌狗，又屌唔死佢地，不如令自己安全左先啦。以上次將軍澳為例，佢地包晒幾條主要逃走路線咁跑入黎捉人，保特都有危險啦，撚少陣狗，等佢地走左再撚啦。

上次將軍澳30分鐘內比左3-4次警告，大家都係唔肯走，講到明全部告非法集結，人地支Cam影左你成個鐘，你唔係真係路過會告你唔入？

小結論： 堵路之後企係條馬路隔離最危險，我知大家要聚人，可唔可以聚係大家認為安全既位置呢？
你企係RB隔離其實同預約拘捕冇分別。

同埋今日鑽石山上埋樓，我知好多人會跑上樓避，呢招已經冇用，麻煩危機意識要提高，知佢地準備圍捕前好走去安全地方。

題外話：政府周鳩圍話要整隔離營、肺炎診所，全部都係整係民居附近，其實政府點會唔知到到都會有人反對，我就覺得佢係因為知你地會反抗專登引你地出黎，就黎全港18區佢都話要起，就係唔整係荒山野嶺，就係要搞鳩你地。

呢個時間應該冇乜人，冇人理我聽日再推
1/10

幫推

Push

推

成個熱門都係肺炎，我知呢個話題係最熱門
但一個唔好彩你樓下起隔離營你都係要出黎
麻煩危機意識提高一下，你俾人拉再紅底法官冇人幫到你

push

近民居既隔離營只係想搞鳩大家
因為掌政權果個反社會既
掌軍權既係喪既
姦到大家屈服為止

有用post
幫推

推你

已經冇人叫大家打狗，淨係Be water唔好俾人拉
做唔做到知大部分和理非冇乜經驗同埋要走既意識，我真係唔想再睇到一晚乜都冇做過拉百幾個

其實全部人都告晒入非法集結，呢條例就無撚用

第三種應該會拉唔係住係附近嘅人（如果係邨入面被截查）

推 要識應對

唯一方法真係得返愛同和平去感染佢地
武漢肺炎穿透坦克

推 巴打

佢地一衝入去拉人就一定全部拉，好少放人走
唔好諗住係幢樓樓下俾人拉會冇野
鳩企到佢地衝入黎已經太遲，
一係你保特，一係狗屋見

由第一日開始都叫大家be water 無論勇武定和理飛

幫推

幫返你推
你撳左不推文

唔該 手快撳錯

Be water ok?

家居撚狗 唔見有人做
熄燈撚 最安全

下次提下街坊be water

上次我走左去安全地方之後發現有班狗匿左係到等包抄
已經即刻公海瘋狂提佢地 都係唔肯走
睇住班狗衝入去 唉

推，雖然推唔到，早抖

咁有唔同情況嘅，將軍澳係警告完再衝，富山美孚果啲係清完場搜捕

推，成日都見到啲人撚狗，撚黎都只係自high, 撚到班狗癲左，咪又係衝過黎打你捉你，有咩謂呢🤦‍♂️

贊同

PISH

最後那段最要特別注意

林鄭毒餓是魔鬼，大家要清醒一點

我一直都問：「林鄭月娥係邊位呀！？」

個個都要識得be water

推！巴打分析得好好

粉嶺其實可以做參考
嗰日原來班狗戰意唔高, 後尾出火魔然後防暴現身, 當時大部份街坊手足已經be water, 後段班狗好撚醒, 引班記者同圍觀者走來走去, 然後喺康明樓地下設伏一網打盡, 要查證搜身先放人, be water都要小心

呢個時候仲撚狗...

推
Be water

Pish

當香港人選擇成為中國一部分，香港人就必須為自己承擔

P推！認同

花盆啦其實
難捉又有用
屌狗唔會少隻狗

Be water

全撚部be ice

push 和理非要進化

ppppp

留名

出賣香港的黑警，反正都告香港甚麼，甚麼的，有告錯，唔放過。不如香港人齊齊身上依架生好過啦。

有道理

岩

堆
班狗應對示威
根本係用反黑方法去做
你地班友個個係狗眼中係黑社會
佢地一定要掃你場/拉人
唔好再笑鳩班狗弱智

有冇諗過，佢哋純粹想捉人打一身

全民勇武同全民罷工一樣，都係未成氣侯
到大眾都肯打狗既時侯，班狗既裝備都唔知道升到去邊

班狗只係想沒收你手機電腦、上你公司騷擾你、上你屋企搞亂整爛野
捉你番狗屋打到你骨折半殘廢、再搵紅官關押你幾個月
至於告唔告得入只係Bonus，重點係司法折磨，令被捕人仕孤立

pish

把口屌狗有撚用? 一係班狗到場嘅時候係就直接做佢地!

pish

部分同意，但有冇諗過有時和理非都好難做，一時又話要街坊裝cover真勇武手足走，一時又嫌佢地走太早散晒水。提醒可以，絕對唔會想見任何手足被捕，但be water條界線好難一概而論。

當然做完野企係條路等狗到屌狗嘅真係要唔好再咁做八個月啦

你個名我幫你推

tui

呢個真
佢地旨在的你入狗屋打一鑊

簡單講和理非嘅都冇進化仲係非暴力
咁都算喇
鳩屌冇效都要繼續做真係唔知想點
即係你有做其他有效d 嘅野話ok 啦
真係齋屌做乜鳩 屌得死佢咩
班恐怖分子就嚇得死你喇

p

封關救港
斷絕與中國所有往來的通路
林鄭也別想逃

無野做，就be water la
係要留係度比人拉

戰術post推

推，依排啲焦點落曬口罩度，唔記得曬要抗爭

推 屌狗一時爽
和理就係要掩護勇武
勇武走晒嘅時候仲企喺到屌狗個風險太大 完全唔值

講左半年唔好守

屌狗一時爽
48好彷徨

up

推
唔喺據點戰做完嘢真喺要走 分分鐘啲路障阻和理非撤

推
Agger

推。

和理非喺實戰方面根本冇進步過

睇哂 幫推

咁嘅時勢出嚟，真係要be water la.
仲有，拉左咁多人都好似無乜人講，大眾唔多理囉

推。仲有係而家大家注意力去曬武肺，無人睇實黑警，佢哋更加亂嚟

推 721 831

講左大半年，有幾多人聽😂

非法集結真係告唔入喎
起到唔代表非法集結
你睇下定義先啦

不嬲係濫捕

佢要濫你收工返來都會中招

關和理非咩事

黑狗快d中肺炎

遊走唔好齋企

和理非係勇武全撤後就要走啦，屌狗已經係高風險活動

同意 所以分享

幫手推一推

熄燈熄燈熄燈
空投空投空投

遊行有進步過，之前sogo比人拉果班都唔多似係遊行果班和理非同勇武一樣，唔識留意身邊變化就狗屋見

依家班曱甴出親動就要咬到先收隊，因為佢地大量ot呃緊又唔做抗疫野唔咬到人點交代

圍屌狗對峙嘅和理非mobility高少少啦 成日俾人set緊包圍網都冇嘢咁

唔止， 好多時班友用屌狗去救人， 我只係屌狗一定救唔到人之餘， 被捕手足實變超大出氣袋， 害死手足

入黎睇係因為你個名

用語言撚狗講左大半年都有人要做嘅都唔知講咩好
有邊次屌狗係成功？除左武漢婦

講冇撚用
你落場睇下啦
琴晚係連係ok買緊野都要俾狗ss再拉
又講明唔係住果頭就拉
而家人數唔多 你一定俾佢週到
佢連棋定tg都唔駛用就知幾易搞掂手足
講過好多次 要對付呢啲濫捕狗只可以秋後算帳告鳩佢
每一次都發大黎搞 係每一次
同埋香港人唔該唔好再對濫捕行為麻目
1月1號單野竟然冇人諗住計數我真係覺得嘖嘖稱奇

有用post 推

推 幾時有人燒嘢食？

Be Water啊大家，唔想再見到手足被拉

推
完成objective就要撤

隔離營近民居先好高溫消毒完之後即刻返去

冇佢地點有哨

樓主都on99

冇哨勇武死得仲快

而家係出街都唔比

推
拉一個都嫌多

推！

肺炎你點撚理 理番場運動同手足啦屌

Push
Be Water

唔想再有人被拉

計數？ 點計

講到你好撚嬲咁仲但仲坐係連登打字我先嘳嘖稱奇

721

個個be咪冇哨

我冇被咬點樣去幫佢地？

呢個po有用
pish

和理非要學識睇水
係自己地頭不要送頭

好掛住之前旺角全街街坊圍屌黑警既日子
香港已經倒退到企係街既自由都無

Popo啲裝備幾千萬幾千萬咁買

進化啦好嘛

多謝和理非
至少好過拉勇武。。。。

屌咗7個月狗 仲唔覺危險

同意！有狗走人！聚哋處！通處走！分組聚！十個不同地方！

屌完你走 係佢地受氣 屌完唔走係想點 唔係話分化 但經歷左咁耐 一d危機意識都好似無咁

各位小心

好簡單, be water 仲係冇人識
就算唔走, 有冇人做文宣？

次次走都覺得自己中咗黑警圈套 (嚇到和理非唔出)
不過唔走唔得

無錯 和理非都要進化

依家班畜聾可能化身便衣

大家睇下，學下。

正見，唔怕被捕都唔代表要被捕。

推比多啲人見到

都已經8個月
仲未識玩， 次次追狗屌後被圍捕
怪就怪自己警覺性低

從來都冇屌狗呢回事 今時今日仲做呢樣嘢就等於你一直都只係嘴炮抗爭

q

姦 捉番對面d 人黎姦

捉佢屋企人黎打

唉...

幾時肯對識既親戚落手

啱啦
每個人都應該諗清楚自己出嚟嘅目的
自己被人拉左就點都係得不償失

唔好做無謂糾纏同犧牲

Push 有用post

721 831 101 1111 1112 1117 1118

沉迷屌狗真係冇用 大家鳩企係到呢個時間就係比班狗組織緊等收order開始鳩拉
唔係第一日啦 聽下現場哨講 再睇下哨channel 之後再決定點啦

不被捕不受傷好重要

勇武手足好波

無錯，有咩理由責怪和理非比人拉
我係條街又無犯法，鐘意留到幾點關你班警甴春事咩

對付的方法唔係要避囉
而係出來要告返佢轉頭，和理非明知佢告唔入尻拉的，佢無提你上法庭的，即係佢無合理懷疑就逮捕你，咁佢已經犯左法

係要我地告佢上庭呀，你放置完我地48咁我地告返佢非法逮捕囉，大家鬥煩啦

其實係
以我理解唔係佢話你係
叫你唔走
就入非法集結
係要你有做過d野
“作出擾亂秩序的行為或作出帶有威嚇性、侮辱性或挑撥性的行為，意圖導致或相當可能導致任何人合理地害怕如此集結的人會破壞社會安寧，或害怕他們會藉以上的行為激使其他人破壞社會安寧”
例如有份掟野出馬路 先有可能入非法集結

佢地可以濫捕嘅原因係因為法律賦予佢地權力
只要有佢哋認為合理嘅懷疑就玩你48
一直以來都有不過冇用得咁盡同咁樣衰用落良民度姐

除非唔出街 否則就算你一見佢就走佢都有權拉你
其實48真係冇得避

推~呀~

開始覺得叫咪果件popo 都放哂水叫人返屋企....

係咪白警??

推 手足條命最緊要

輕輕一推

冇埋哨兵勇武死得仲快

而家直頭話你唔係住起到就拉

根本唔關遊行事

咁如果班狗一直企係到
係咪唔再出?

根本依家係死結
佢叫人BE WATER
佢日日搵架狗車, 放係村口到, 好似你咁講, 就會無人再集合
如果佢落撚埋車, 係咪要全部上返哂屋企?

街坊多數上咗年紀
未必上連登
要印文宣貼喺街

好文，推一推

推
老實講句，和理非仲唔識變通、保護自己，到時比人拉既話，自己唔多唔少都有責任

而家擺明尻拉，就算告唔入都拉你入去坐返幾個月先，你自問好撚得閒既話，即管繼續企係度屌狗

咩都危險
咪咩都唔好做？

應對d狗話唔係住果頭就拉嘅方法唯有就係儘快喺d狗嘅包圍網形成之前離開現場, 就算自己有合理嘅理由留喺度都唔好俾機會d狗做截查啦, 費事蝕咗d個人資料同時間俾佢地; 屌狗就番上自己住果座樓先屌, 做埋空投師就更好

Agger 推！

做完散水唔得

你弱智定白痴？

屌狗真係唔撚係露

屌下佢真係死全家咩

香港人be water!
Push

撚狗真係冇乜意思

但唔撚身為和理非又好似冇野做到

我諗佢地大概咁諗

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

根本撚狗就好低成本效益 唔係唔可以做 明白大家都要/想發洩下 但發洩完唔該快d走 唔想再見到有人俾狗拉
識有d人就算唔撚都要行埋去睇湊熱鬧 完全唔識驚
記住時刻都要有危機意識先得 俾狗拉蝕底嗰個係自己唔係d狗

做完嘢，屌一陣就好走，等啲狗鳩企囉。 家陣唔係勇武都俾狗搞，一後生就拉。 你有心嘅日日玩都得，但一拉又鳩告鳩鎖，何苦

同意幫推

唔可以忘記要be water!
已經愈嚟愈少人提

Be iced

樓主會俾人屌：和理非坐48驚閪咩

屌狗係要識走住黎屌，唔係隔離成堆black bloc引曱甴過黎係咁屌，又唔係佈哂陣都唔走咁繼續屌

又唔係叫人唔做
乜你把口咁賤
唔係做完就走
係被包前一定要走
人地就係想你聚唔到人要你走
原來你係散水撚？

又係冷氣軍師

手足會諗：如果第一次開咪就散水咪好唔抵？

一路都係咁講，結果會畀人話放負同散水撚。

重點係拉左你就收你部手提來爆

樓主pin一pin 叫全民用太空機

周圍行，唔好企死一個地方，又唔會返屋企，到時草木皆兵先可以拖死對方

絕對有用！

其實大家覺得呢啲咁嘅游行示威，然後set rb 企停吊狗等拉嘅行為，實際上有咩幫助呢？又唔係粉嶺咁走去高溫消毒快閃走人。畀你企到天光又有咩成效？瞓咗8個月？

對！玩快閃最好，快閃去丟汽油彈燒差館，燒警車 。
總之記住一定係快閃！
最好仲唔係著黑衣，著普通衫，
等班差佬捉唔到方向！

啱嫁啦，慢慢企起度屌狗再係臭格用48小時思考人生啦出黎抗爭用下個腦諗下係現場有咩可以做啦大佬，成日一碌木咁企係度睇熱鬧屌狗，有撚用咩！唔敢做野就做哨週圍巡下睇下邊度有狗車/有狗啦！

香港獨立，唯一出路

推，被捕人數零先叫理想。

👍 周圍行最屈機，要將戰場擴大防止圍捕，一見到重狗briefing 就上樓入鋪頭入商場去廁所
其實散步吹水等巴士點會係非法集結呢，要學識真正融入環境

記住買罐可樂飲，草木皆兵

重點係重狗先要beWater, 得一架EU驚條撚

幾有道理

agger

其實和理非唔係唔識be water ，而係冇裝可以cover勇武，咁得閒係條街到同popo企幾粒鐘點解唔番去訓？點解仲要冒險落街行？有冇諗過？唔好淨係識係到屌啦

be water

puah

重點：和理非都要be water，唔好沉迷屌狗

推呀 好有用！

加多樣

俾狗查唔好咁串，要硬都係打嗰陣硬，口硬冇咩好處。串親佢就玻璃心
就好似革命黨被人查，啲人都掩飾身分避免影響行動，唔係咩時候都硬碰硬

Sorry 阻住你睇文
P牌樓主唔想再有手足被黑警自殺

呢48個apps 啱所有人用，尤其前線手足

啲apps可以避免黑警link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

請大家幫推，避免沉底

個個都要睇！

的確係 佢最近揀做隔離型嘅位置根本係預備俾班狗圍捕

They don't care right or wrong.
They care about QUANTITIES and CREATING FEAR !!